我有個Database 唔知有冇人破解到？

我個Database 入面有好多個人資料 有埋d 人既老婆仔女既資料
如果比人hack 入左
真係老婆仔女都無可幸免

有冇人可以幫我試下個database安唔安全？

有無電腦高手

個人資料咁重要既野 真係唔想佢流出

我好驚有組織hack 入我server

屌 點解係時事台既？

有冇網絡安全既高手呀？

連登唔係咩人都有既咩？

pish

推

Push

一句db鬼知邊隻咩

乜鳩都唔識幫唔到手 幫推

咁危險真係唔好亂咁爆呀

千其唔好用admin / 123456做ac/pw
好多it狗都用黎做dev 跟住又唔記得改prod
一陣比人hack完放上wikileak 真係冇仇報

其實我都唔知 個It狗好撚老 一d 都唔跟潮流 公司又唔比錢upgrade 下d 野

我都好驚呀 所以咪要問下人識唔識
然後對症下藥

個人資料洩漏咗出去 輕則每晚比人叫起身痾尿 重則比人盜用借財仔 好大件事架

通常都係ac:admin pw:admin

SQL injection（發夢聽人講，唔知咩嚟）